落馬州堅有公安check人電話

一過橋就有d有人咁高，寫住公安既圍欄
見到入面有個後生仔被人睇緊電話
大家小心

帶兩部電話，比部無料佢查

如果一部大陸電腦入而咩資料咩相片都無，佢咪會知道係dummy phone

*電話入面

有無d app可以入唔同密碼show唔同野

求其影幾張相,風景又好,自拍又好, 佢都係求其查交功課

推，要俾多d人知
要小心防範

邊個位置？

過左橋，平時咪有個台坐公安
個台後面就有o個d屏風
大大隻字公安

是坐黃巴還是東鐡？因我明天要過關

push

唔得 佢check埋袋 backup d發夢相係電腦再完全del晒佢

iphone?

推

東鐵

Update
中國番香港都有人check電話
上扶手電梯行到尾
無屏風，就咁圍欄加張枱
有3檔

唔好帶香港電話過關啦，另外買部啦